耿耿夠還 阿仙奴

阿 最近還好嗎 尚欠債償還酋長嗎
最近 近乎第十二 你有新教練嘛
真想帶你聽聽 那槍手的哭泣
我想返到貝利 這算是病吧
為何無論阿 換帥怎麼試 怎樣踢
不可一樣創神話

邊間教會

耿耿於雲

難道是奧巴美揚
感覺都拿卡錫迪
義和痺 努力愛 也顯得不自在

耿耿於懷 不敗奪冠
雲加我太愛你 對那前4看不開

根度斯寂寞太耐 生鏽沙卡不能開
阿迪達 折斷了 大衛雷斯所在懷內
放滿爺爺的愛 難怪跟誰也 再沒法教波
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

唔啱音

佢專出低質嘢

不如求其塞曬啲球員名入去算

難道站第十太耐 爭四都爭不回來

巧巧聽丫！

其實有d掛住爺爺 到頭來都係一鳩樣
依家多隻比比又成身債

good

我想番刀杯喱

難度沒雲加太耐
阿狗追不到回來

配合那美麗愛 比比也不自在

班nigga 未嘗雲加愛
然後踢到冇氣 場場大角馬會開

期待艾美利之外
拯救我廠於獄海

美麗愛

我 有時仍不慣
敗仗沒法賴雲家鏟
賽事若然沒後衛 再進攻有用嗎

英超個個禮拜
上盤輸到開花
好比一國兩制
這算是病吧

今晚再度
集思廣益